你鐘意條女蠢定醒

如果條女蠢 第時生仔 個仔跟阿媽智商咪變弱智仔
如果條女醒 又好難carry
你地點揀

蠢
醒

醒 但係識扮蠢 咁就perfect池

那有女

梗係醒啦
阿爸已經係弱智人士
條女都蠢嘅話個仔咪100%弱智

醒, 想被佢CARRY

醒
原本個人已經好燥
社會又太多無邏輯既人生存
仲要越做得高級越ON9

講返貼身啲, 去食個早餐
如果收銀係ON9, 都已經好扯火
好撚憎聽到啲唔合理既問題
一聽到就想串柒佢

前題你要有女

pizza huts唔通會出叉燒包咩死蠢

唔好醒過我
但係唔好太蠢

醒

醒過我

扮醒唔過我

仲要我到死果日都唔知

完美

太醒 唔會相處到 相反太蠢都難搞
中間位啦

最緊要同自己差唔多

智商差得遠無論係醒定蠢、男高定女高都死梗

邊有得你揀

至驚蠢閪又懶醒

醒嘅先有得互相進步

蠢嘅連溝通都難，淨係拎嚟屌

醒 就話會蠱惑 至弊蠢既都會蠱惑

蠢
聽曬我話最好
但呢排有d反抗

醒啦
真係蠢好難頂一世 做咩都錯 又要你睇實佢 好似帶女咁

有冇諗過係你自己問題

呢種真係冇得救
淋病就係呢d type

蠢完全溝通唔到

一齊耐左就做返自己架啦

扮蠢過我

女人都戇鳩

再回顧一下張褀忠
最要係 唔惡

似係佢弱智 郁啲就爆

我醒. 條女蠢. 仔女iq平均返. 冇問題.

一定係醒

個收銀可以講啲咩唔合理嘅嘢

緊係要醒啦，蠢個啲比人抽水仲會話：我地朋友黎嫁唔會咁做

最怕係自己覺得自己醒

先最大問題。。。

醒既都唔會揀我啦

洗唔洗咁灰呀

小朋友先做選擇

蠢 仲要成日比伏

蠢 好過引

醒既就唔會一直留喺冇將來既人既身邊

醒
醒既人可以扮到蠢 蠢既人就扮唔到醒

條女醒過你好無癮的 最好就蠢過自己少少

真

醒 但識扮蠢

條女醒, 但又你醒過條女咪唔會畀佢outplayed

蠢人絕對可以扮醒
林鄭有版你睇

真正既醒係知道幾時要蠢

靚仔就話會花心 至弊 毒L既都會花心

好醒先識扮蠢

喺呢個位就完美
唔蠢又唔自卑又唔會屈我機

你死個日都唔知條女醒 咁你唔係會以為條女蠢過你咩？

我鍾意條女未醒

樓主以為自己係醒
有無諗過就算俾你搵個醒嘅
只係蠢入面最醒個位

邊有人鐘意自己個partner 蠢

日後成家立室，大把決定要一齊討論，蠢嘅話，好多時會連問題本質都唔知係咩。

佢醒的話可以carry埋你

蠢既蠱惑你易捉
醒既蠱惑你就麻煩

如果你有女朋友佢一定係好撚蠢
因為正常或者醒相信都唔會揀你

冇女

醒啦緊係
真蠢嗰啲好難頂架

蠢女人會累你一世

醒 太蠢我忍唔到 問佢明未

點為之真蠢

呢幅圖唔係表術智力。

係講一個人對某一個範疇既自信，初心者永遠最自信，覺得所有嘢都好簡單，學得越多，就知道自己唔知嘅嘢越多，自信就會低落，隨著經驗同知識既增加，自信又會慢慢上返去。

醒，但要扮得蠢過我
太蠢做少少野都唔掂

有無例子

醒既女人會係男仔面前扮蠢，
蠢既女人先會係男人面前懶醒

太撚蠢會溝通唔到

太撚蠢會容易俾哩個年代灌輸既資訊洗腦

醒既就會嫌你蠢

女朋友 —> 蠢
老婆 —> 醒

最好就同我差唔多

如果蠢過我嘅，唔好蠢過我太多都可以接受

醒過我嘅冇可能揀我，所以冇諗過

真係醒個d會係適當時候扮蠢

醒就唔會揀你啦

扮下蠢好了
真蠢就好麻煩
湊女咁

禾刀覺

要識扮蠢

蠢...女人只係用來屌
唔需要醒目

蠢

現任太醒

平時番工比人恰得多 到自己有機會就恰番人發洩既典型例子

型喎師兄

那有女

你係咪有情緒問題

關咩事

醒 但扮蠢

鐘意正正常常

蠢嘅女除咗IQ低，EQ都低

女就無所謂
老婆一定要醒

負負得正

蠢真係搞唔掂 睇過我之前嘅post嘅巴打就知 btw 已散

仲生仔? on9?

cctoy

唔係香港生咪得

某程度都有咁諗
但覺得社會逼出黎
成日說服自己, 試下今日要放鬆啲
接受人地既慢同ON9
但真係好難頂, 講極又唔明

That’s the beauty of it

如果蠢到會信陳雲同黃洋達
真係會冇曬性慾

正正常常就好 太蠢溝通唔到相處唔嚟 太醒又好多走盞位唔做得冇得混水摸魚

條女醒就好難carry?
你自己蠢 怪邊個

但pizza hut有機會出叉燒包pizza

正正常常就得 我自己都唔係話特別醒目

樓主識到醒既女仔先算喇

我女朋友某 d area 好醒

一d就蠢過隻豬

大家互補不足

咁係你老闆勁啫
同你啲咁嘅人都溝通到

蠢既呃佢上床就手姐
去到d認真抉擇時同你玩低能/弱智你真係會想死

絕對明白
個人慣左快轉數, logical thinking, 見到條友講野諗野慢條斯理真係好撚難頂

太醒小心夜晚剪你賓周

見到好多巴打到想揀條女醒
但條女係醒又點會揀你 貪你夠蠢？

想結婚繼續出去玩嗰啲 多數都想老婆係蠢 或者識扮蠢

點樣搵一個，你知道佢醒過你，但係唔會畀你知道佢醒過你嘅女朋友

笑左 sad but true. 但佢老婆係醒過佢 d樓全部係佢老婆名下

你咪示範左一個蠢人點諗野
條女醒唔代表你蠢過佢

醒好d，最怕係蠢但扮醒

到時就你蠢加載帽

連登仔思維就係點都帽你

醒同蠢係相對論 無你既蠢點顯得出佢嘅醒

係 我都唔想咁易爆 會加速衰老
點樣可以無咁敏感
唔咁care啲人既蠢行為

我唔知架，等運到

題目講我鍾意姐

大智若愚

有自知之明係好事繼續灰

梗係要醒啦
否則佢19年支持送中
20年支警察
21年book左打科興
諗起都嘔血

醒到識扮蠢
拍拖既時候大家放低個腦弱弱智智咁開心D

認同
雖然我唔會好扯火但都會覺得煩
你試下條女乜都唔識成日呢樣個樣都問你就知咩料
好心自己google下先再問我啦

識扮蠢嘅醒目女

聰明，同個聰明既講小小已經明你想講咩。

同個蠢講解，你會有一刻衝動想摙死佢！

咩邏輯黎，你唔可以醒過條女嘅？

派帽你永遠都唔知

首先, 唔好覺得自己醒.放高一層去睇件事, 隨時你先係蠢果個.

我之前有個ex，
Exactly 就係咁
仲成日柒左都唔知，跟住話返比佢聽，
佢仲懶叻咁話"幾好丫，食屎食著豆"
我好心同返佢講，
你唔係為左食豆先至食屎家嘛，
而且想食豆根本唔需要食屎

即時發哂脾氣，又掟野又鳩叫，EQ 低到恐怖
雖然波大大又幾好砌，
不過呢啲女真係不了

蠢唔緊要，eq一定要比我好

我對唔服從我嘅女人有興趣

有冇諗過醒既人對住你其實都好燥

醒，騎住我，當我狗咁撚就perfect

因為唔合情理, 點解只限於你同條女兩個比較?

醒得來扮蠢個隻

蠢又要扮醒個種真心難頂

好難carry呢個諗法笑左睇佢人品啦, 醒得黎專一咪得

醒同派帽有咩關係

有句說話叫大智若愚

其實條問題係咪有小小矛盾
揀得金鐘連登仔嘅 條女可以有幾醒

醒醒吧 你沒有女

但而家係成個人口黎睇，雖然唔認為IQ代表一切，但用IQ做例子

撇除天才同智能缺陷人士，講緊係想要平均值偏左定偏右嘅人。

可以本身當時人已經係高於平均值，而佢想搵一個一樣高於平均值既伴侶。
呢樣嘢邏輯上對確的

通常都會成日覺得自己"其實都幾醒"

反而果啲成日掛喺咀邊
"我好蠢架咋"
"XX 成日話我蠢"
果啲大部分都唔係蠢囉

一齊左7-8年
近兩年先開始

醒要醒到識扮蠢
蠢要知道自己蠢

屌有女撚洗上黎連登咩

最恐怖係呢種
永遠唔會覺得自己有問題

都好啊
有d蠢嘅都唔揀

咪又係睇樣睇身材先

睇情況喇呢啲

有得揀我會揀醒，可惜醒果班唔揀我，

最後唯有揀個蠢，

有時溝通好辛苦，淨係識傾啲表面野同娛樂野，一講啲深入少少既題目佢就無興趣，

見到舊同學同佢同居女友講既題目勁有營養我有時都會好羨慕，

可惜，條女自己揀，仆街唔好喊。

蠢同埋傻唔一樣

好耐之前去買新地筒
我唔知佢地部機係咪收錢前一個step
係要揀 外賣/堂食 先可以收到錢
然後個收銀照問我堂食定外賣

我可能係你講好慢個種人，由細到大習慣咗面對面比意見要諗多幾次 諗得全面啲先會提出唔想口快快鳩噏

是但啦 有條正正常常嘅女已經夠

因為你覺得自己好醒
但事實可能你只係一個狂燥症人士

醒 醒唔會做埋啲on9行為

蠢，因為大波

咁少事就扯火
已經唔係醒唔醒問題
你係精神出現左問題
例如狂燥症

醒既女點會揀個脾氣咁差郁啲就爆EQ咁低既男人做自己男朋友

醒 同蠢人講野好撚攰

咁講極唔明
可以點 你會點處理
我到極限, 我會想講到佢明
最後可能拎張紙, 畫圖黎解釋

或者衰啲講
情緒智商低下, 即係EQ低

醒嗰啲適當時候會扮蠢，俾足面另一半

淫

咁可以開多個topic
到底女仔鍾意條仔有IQ多啲定有EQ多啲

唔使開啦下話
莫講話做男女朋友,
我諗無人想同講少少野都發脾氣既人一齊囉

會突一突囉
個腦有沖擊
堂食新地筒同外賣新地筒

即係你會答, 堂食呀唔該?

唔知先好

sp : 醒

老婆: 蠢

有冇諗過人地做野都要跟step做?
體諒下人都唔識喎你

啲營養去哂對波度

鳩叫掟野
你個ex 邊緣智障？

唔緊要啦師兄我明白你
啱啱覆你有問題果堆就係現實班loser弱智

知道自己蠢既人根本唔係蠢人

讀City=贏家
shitty又贏

咁係你自己戇鳩鳩乜撚都火滾姐 人地收銀有哂正常程序咁緊係要問下堂食定外賣先可以收錢，邊估到有你呢d弱智賤種小小野都係度扯火，你覺得自己好撚型好好打咩？隔離d人笑緊你傻鳩，收銀想你買完快撚d躝咋死傻鳩，唔好話女啦，你呢d傻鳩連普通朋友都唔想同你做啦

蠢，但係識懶醒，咁就perfect池

香港只有醒加平胸，
同蠢加平胸，
大波，無輪咩智商，都輪唔到港女

波大無腦係真

真

倒轉睇，你叫過雞，你估條女想唔想知

佢哋個個都扮A0食女...原來你真係冇㗎？

醒扮蠢

睇負評就知呢度集中大量好醒既港女

有咩衝突?
有女都成日上連登架啦

試過晒 醒 蠢 蠢扮醒

蠢果個好聽話
醒果個好串，不過同佢一齊學到好多野
蠢扮醒果個，真心想打柒佢，飛都飛唔切

但如果比我揀我會要蠢，因為可以食住蠢果個

醒但對我果陣蠢

無錯
伴侶必須要degree or above

*表現智力

Btw佢可能係想用呢幅圖話俾大家知佢真蠢，因為咁簡單都睇唔明

之前有條女成日諗辦法慳錢，慳得果幾蚊都好滿足
呢d真心好難頂，眼光好窄

蠢先難carry，又有gap，死開喇

我認我係敏感
但都睇得出你做人無要求
你應該就算比人沖埋黎踩到,
都會講對唔住,
可能覺得無所謂啦, 反正小小野無理由火滾, 唔死咪得

唔係話好型好好打
你咪做返個典型斯斯縮縮既人
有咩事就拍下片, 得閑恥笑下人
事不關己, 就沾沾自喜

對住呢啲以為自己好醒目 高人一等既人我都好扯火

蠢生仔就大鑊
個仔由細到大學蠢人思維方式

蠢

收銀問你外賣/堂食 扯火= 有要求, 唔斯斯縮縮

睇返你啲鋪都發覺你做人好易扯火

人地有要求呀 敢反抗呀
收銀問佢外賣定堂食 要即屌啦

岩

低eq，可能你自己先係低智商

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味 on99

醒同火係兩回事
你係咪夠膽講 佢外賣/堂食筒
呢條唔係蠢問題
學術性討論

* 表述
原本想打表述
而家先知自己錯別字

人地係對自己有要求,
無理既野會識得反抗
所以有少少唔鍾意都要即屌

事實：多數都係物以類聚

EQ 同 IQ 係獨立睇
不過EQ 有時候都會影響判斷力

好醒既人係會識扮蠢

EQ同IQ都未識分
EQ低IQ一定低?

醒既女就會係小事扮蠢
比你威下

但平時做野又唔會蠢到做錯
要你執手尾、激親你

人地返工要跟step問唔得? 仲話自己醒

上次食米線 個呀姐問個毒撚做乜張紙乜都無寫
個毒撚好大聲咁問： 洗唔洗打埋比我check?
大大聲問左幾次，個呀姐話循例都要留架嘛，你咩都無寫
跟住個毒撚既肥女友默默低頭寫
個毒撚突然暴怒，一邊走一邊屌人老母，個肥婆女友最後無得食米線

可能係個位扯火巴打

我意思係佢eq iq都低，get唔到人講咩，一定要100%畫出腸先明，唔明就屌人

我只係想澄清返
IQ同EQ係兩回事
唔好覺得因為我扯火
而覺得對方係醒...

真的假不了

樓主開po搞到d毒撚以為有得揀

梗係醒，醒的話有時慳返解釋同需要出聲呢下嘅過程，就算解釋都唔需太耐就明，成個人生效率都高咗，你會有多d時間專注係其他嘢度

腦大》波大

唔會性侵犯弱智人士

咁如果我話間公司
有呢個setting係蠢
仲有無問題?

醒嘅女通常識得蠢

派膠po都信連登仔真係被人當狗撚

唉屌一個唔小心揭露埋我都係真蠢

真 支持Ching 班人覺得有問題咪就係因為佢哋平時人哋屌柒佢哋可唔可以醒少少個陣 就係屌翻人轉頭 怨天尤人 係咁瀨落其他嘢到 又唔敢承認自己on9嘅弱智仔囉

仲有一次食牛極，有個撚樣左手渣刀切牛柳，
係咁係到「摺摺聲」，跟住好惡咁問個呀姐係咪牛柳黎，
吐姐話係，仲拎埋另一隻牛肩比佢睇，
我望左一陣，心諗點撚解個撚樣左手渣刀，
跟住個撚樣係咁切，切唔撚到拍哂台，企哂起身想打人咁
我就問佢：拍完台未要拍既出去拍，點解你左手渣刀既呢，你左拗架咩？
佢：我點渣關你咩事？
我：你影響到我
跟住佢就死氣氣坐留低食仲切撚哂先食，仲要放落個碗仔到佢老味真係好無文化

醒得黎適時蠢個的真無敵

退十步講一個有要求既人都唔會扯火，而係會用盡方法去而且友善咁同佢解釋點解唔洗問堂食定外賣。因為對有要求既人黎講咁先係令件事最好。

而你就只係因為人地問左句唔合理問題之發火，再覺得自己醒過佢既自大撚

問你一句就踩親你？
頂多咪晒你幾秒
你真係似情緒/人格有d問題

好醒

但我醒佢少少 或者佢識得扮少少蠢 perfect

扮蠢 又話人蠢
想氹下你開心咋

屌，會唔會人地新黎，跟足規舉做野，
用個死人鳩腦都估下都知人地點解會問啦
唔通人地問你係咪yu會員，你就喪屌人咩，有排你屌呀大佬

就咁溝條女可以蠢
但條女諗住第時娶埋老婆就一定唔可以蠢

而家已經嘗試緊收下

我樓下超市有個死TB收銀員,做左成十年仲係7下7下咁,連新人都做得好過佢,平時做野間唔中都見到年資低過佢既成日教返佢轉頭

有日我前面有個呀伯買野,個TB找少左錢,跟住個TB就拎部手機出黎慢慢禁計數機,計完找返錢比個呀伯點知都係計左數,仲要關左收銀機開唔返,要等高級既出黎開返部收銀機.

到我比錢果陣,佢又嘟錯左優惠,仲要唔識點cancel返,又要叫個高級既行過黎幫佢cancel返

每次買野我都希望唔好遇到佢

好有畫面

係呀 對呢啲野太敏感
係情緒有啲高漲

不過貼返題先 唔好講EQ, 講返IQ
咁你覺得佢咁問醒唔醒?

蠢 返工見過d女強人係咁屌自己老公無用,話咩揾錢少過佢, 冇咗佢都可以生活到

無
但你唔應該發洩落個員工到囉

幾大波先？ 無F都幾難忍

講到好似有得揀咁

佢哩啲係想扮，唔係扮到

你應該係去銀行開戶口，人地問你開黎for咩，你唔肯答，之後人地唔開比你果d on9黎

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

見到你個留言都感覺到你好燥

咪玩啦 IQ高但成9日扯火
洗撚同你一齊受你氣？
一定好撚辛苦

未遇到更蠢姐

即係你覺得EQ>IQ
啲女會鍾意啲?
但真係講極唔明咁
點搞

我係企喺而家女朋友角度諗，覺得佢好蝕底，覺得佢浪費佢既青春同一個冇將來既人一齊，最後佢應該會好後悔

唔係驅魔人果種

係同你拗越講越大聲，好撚激動咁
跟住拎起放低啲野全部砰砰聲，
要掉出去咁

肯定唔係啦，你見而家啲IG 女神，
幾識賣波呀，
有價有市呀

想del左句易燥佢
搞到個個以為我燥
就一定錯, 然後對方就係岩
IQ=EQ, 救命

人地咁問咪又係循例做
你自己返工都知有好多on9野架啦
你唔識體諒下人架?

一定係,
你下下都話要扯火發脾氣
咩人會頂得你順?

仲係咁諗
冇人話對方岩
係話你少少野都扯火, EQ極低
你IQ高唔高冇人知, 只係知你好難相處

咁就會有好多野笑

嘟安心出行阿小姐
寫左紙啦
冇阿冇阿，再寫/嘟啦

屌呢type 真係搞唔掂，衝住出嚟柒

屌你老母啦 郁撚d扯完火就話自己敏感 情緒高漲就要其他人受你氣，你咁撚戇鳩唔識體諒其他人iq幾撚高都冇撚柒鳩用啦，買個外賣都要沖撚住出尼認屎認屁認叻睇唔撚起人懶撚柒哂醒咁

睇得出你都唔差

你問得咁嘅問題
你都係蠢撚到

如果你女朋友條件好過你都同你一齊，證明你都有自己吸引人既一面俾啲信心自己，好好地對人

eq 低係真，但同佢醒唔醒冇關，
個收銀又真係唔夠醒，但預左架啦

有女就ok, 得閒出下街吹下水,知道互相關心對方就夠

最鍾意以為自己係醒 然後諗揀醒定蠢好
但其實兩邊都嫌佢蠢唔稀罕佢

醒既女人根本唔會鍾意要靠女朋友扮蠢黎獲得自尊既男人

要識得扮蠢GE醒目女
要俾你發現唔到佢扮蠢先係高手
即係你要覺得佢蠢
好矛盾

你鍾意我醒咪醒 你鍾意我蠢咪蠢

醒得嚟唔好嫌我蠢

蠢人難頂 咁都問得出

一定係醒，因為醒嘅會識喺識當時候扮蠢。

好撚多

問得呢個問題

樓主最好咪生

搞到個基因池蠢左

睇你點定義醒同蠢

我識好多人做野（公事上）好撚蠢，但識做好多古惑野，智商去晒啲古惑位

我又識好多人做野好撚叻，話頭醒尾，但唔識防小人

其實假如非公式性嘅問題永遠都唔有答案，大家都會搵理據去支持自己論點，而相方嘅道理永遠都係可成立，兩方都唔會係贏家，結果永遠係徒勞。點解唔試吓代入他人立場諗吓，前因後果點解佢會咁做，而化解個矛盾。
永遠嘅爭拗一出口其實就柒左，就好似我回覆你已經柒左，但我都想你為左自己身體健康着想，睇下心理醫生，唔係挖苦你係真心建議你，唔係真係好難識到異性，係到a or b係無用，正視自己問題

有日同女朋友同床瞓，大家隻腳都係被下面，
佢問我:
你點睇到我隻腳擺係你隻腳上面?

醒 有自己諗法 有獨立思考
話題都多啲

西客

諗起麥包老婆

醒 仲洗問

普通女朋友要笨柒
會諗結婚嘅要醒

條女唔鐘意你就當然唔駛扮啦

床下聰明 床上笨柒

自卑男先會揀蠢女人

最近社會問題係令到自己有d憤世
我明白巴打既感受
但係咁做完全無好處

你自己唔夠人叻
就要個叻嘅人扮蠢嚟崇拜你
自卑到呢

笑死咗

唔醒過你即係好撚蠢

中間得唔得

唔識扮蠢嘅女人醒極都有限

男人真係好撚廢

你唔係男人？

你呢啲係以為自己好醒

永遠嘅爭拗一出口其實就柒左
呢句好

懶醒先最乞人憎

醒既
因為女人一定會懶醒
如果佢真係醒
咁就唔會懶，係真係醒啦

咁都要串層主
用呢張圖推返日常生活例子其實都好中
好似d細路仔中二病 以為自己最醒 閉門造車 後尾見識多d咪知道自己on9 再見識愈黎愈多自信咪升返
層主就係要過左中二病期 再自信升返正常既呢個位

咁係另一個極端
最差依種

蠢同醒都唔會揀你啦懵撚

佢咁醒派你帽都唔撚知，你仲周圍同人講佢係處

你知唔知自己講緊乜嘢？

睇黎條女要蠢過你都幾難下

越垃圾嘅男人越鐘意蠢閪
好多廢柴口講鐘意醒目女
實際都係鐘意蠢閪 係蠢閪身上搵到優越感
然後製造下一代傻閪

E樣真, 勁多人D智力點數分配哂去辦公室政治度, 但做野又廢又蠢

扮醒/懶醒既最得人驚
最好就係條女有時識扮下蠢 呢啲女人最得人鍾意
扮蠢>>醒>蠢>>>扮醒

有百九幾個正皮，18個負皮，你話呢

所以其實係睇個男人搵緊個partner定找緊個「女」返屋企
成熟男人黎講無可應會蠢撚到搵個「女」返歸
如果唔係人生咁長，無可能無人生低谷
到時短暫失意時搵個避風港抖吓都唔得
仲要繼續湊女
諗起都驚

lok b嗰種蠢呢

揀老婆一定揀醒既

不過我覺得物以類聚你有幾醒另一半都差唔多

俾啲耐性先 eqiq都高既人先係真醒

太聰明佢哋駕馭唔到

梁寬？

最憎同蠢人溝通

醒又要識扮蠢 就你班廢材屌啦星醒嘅話一開波就唔會睇你入眼啦
又冇料到又要醒嘅人比面你就晒你 十足十支那大男人主義
個撚個都想要黃蓉 但又冇郭靖咁單純 善良同勤奮

多年前個朋友既屋企人娶左個蠢到極又無自知之明既女人，借財仔去做傳銷，之後欠落一身債，條女竟然失蹤。幾十萬債要朋友屋企人還。
幾年後條女番黎，不過有新仔，話要離婚。

拍左拖條女都呃你係處唔俾你扑但同其他人扑，
咁呢個係你問題喎

between, 女友俾我溝時曾經好老實問我係咪處，
我話唔係，
佢話good, 因爲佢都唔係，
佢唔同處男拍拖

醒

但唔好係懶醒

有好多人以為自己好醒只係平時扮蠢，根本本身就係蠢

而且完全唔需要扮蠢

扮蠢做乜鳩，俾條仔扮優越感？

如果條仔係小器到容納唔到自己女朋友醒過自己，或者唔肯喺女朋友身上接收自己唔識嘅嘢，呢啲仔真係垃圾黎

pizza hut好似出過叉燒pizza

有無例子elaborate下？
識個中同dse好高分 hku讀醫 數學又叻
但係唔識睇人眼色 相處落唔舒服 無咩frd
咁係蠢定叻

唔好咁啦，有無諗過可能佢真係好醒

佢係鍾意你做咩要係你面前扮呢扮路
咪撚呃自己啦

呢個真

你踩到佢自尊,啟動咗佢心理防衛機制去減少因不可接受或潛在有害的事物而來的焦慮。

否認:條女指無意識地拒絕承認自己蠢咗嘅現實以保護自我。

條女可能同你鬥氣啫,不過聽落好難頂

男人又要威又要人醒要唔好醒過你連登仔真係

你係男人又話男人廢

可能有病,似係亞氏保加症
智力正常但有社交障礙

係係係

神秘顧客去巡舖嘅話唔跟程序又要罰佢錢 問多你一句就得罪你 你個人都幾好笑

女友=蠢
老婆=醒

最好 醒扮蠢

解釋得好準確

你講得啱呀，佢係鬥氣，只要一有人指出佢蠢左就會同你鬥到死，
果時同佢媽飲茶，佢食點心點錯左個汁，
佢阿媽話返比佢知，講笑咁笑佢兩下，都幾乎嘈到要反枱

咩料 我係唔係男人又關你撚事
果然連登仔係多廢柴

好似女人ff有錢靚仔咁啫

九唔搭八，你個腦有事

那有女，你老母

醒 最好叻過我
老婆好多野都叻過我

就係最乞人憎嗰種
明明好俾心機溫書 係咁強調自己無溫過/淨係睇咗幾眼 唔識做
然後係咁問人幾多分 想人知道/稱讚佢考最高分
無人想理佢 覺得佢成績好但係好煩 情商唔高

何解呢巴打

緊係要醒啦
蠢嘅溝通唔到

連登仔

我老婆就係懶醒 其實好撚蠢

有冇諗過係你表達能力出問題

中！少少事就燥底其實係自己情商低，而且蠢到發現唔到自己有問題

真, 醒嘅女人冇必要揀個要求自己扮蠢嘅男人
仲話怕carry 唔倒, carry 乜嘢而家拍拖喎做project 咩

緊係醒啦，搵個蠢嘅命都短幾年

笑死
憑咩要個叻嘅揀佢呢個蠢人
蠢又話人哋冇嚟醒目
咁咪唯有喺度要求啲叻嘅人downgrade同自己一樣跟住就話呢種女人就最醒
醒下啦
講到人哋會睇得上眼咁

三個蠢仔負皮

俾你知道扮蠢就醒極有限

所以巴打都係溝返啲蠢既，可能扑中一個係扮既

識扮蠢

有想屌又醒又靚嘅女女

心術問題 古惑唔太關IQ事

重諗生仔

相處果陣對方無主見 做事蠢 樣樣唔掂樣樣唔識
最後樣樣野都關你事 會好辛苦

屌西果陣條女唔是好叻 任點 感覺上會加分

應醒既時候醒 應蠢既時候蠢
對住啲真正既豬女人真係會燥
太醒唔識收又係好討厭

其實重點唔係蠢定醒，重點係唔好懶醒，因為真係好難頂

醒扮蠢>>>蠢扮醒

On撚9 養隻狗算啦屌你老母

其實蠢同醒唔係重要

最緊要係思考起碼要有基本邏輯先

我識好多人做野（公事上）好撚蠢，但識做好多古惑野，智商去晒啲古惑位

呢啲咪中國人

請問有冇腰會員

你條女咪又係比人調教完放出黎

睇av太多啦

根本好多人係咁但啲人睇唔出咪話人真蠢

如果有巴而家另一半係咁
唔該唔好放返出嚟害人
祝你哋長相廝守 白頭到老

啲女成日扮蠢去迎合男人
eg我唔識計數呀 哎呀我盪失路啊

蠢帶女咁真係好煩 又驚佢俾人呃 又驚佢做錯野
依家條女就係

咪話外賣/話拎走囉
好有問題咩依家
依家係你懶醒

係我蠢既位醒，我醒既位唔介意佢蠢

蠢啲可愛啲

我只知道，我不想再努力了

100分留言

咪玩啦師兄，條女醒又點會揀你

相處唔到係懶醒多過太醒

細個做餐廳個啲full time 大叔，收舖就坐船過大海賭錢都以為自己好醒

問嚟都on9

我老母係呢type
所以女一定要揀個醒

同 #8 一樣完美演繹玻璃心

良妻賢母

其實所謂醒識扮蠢既意思係因為聰明既人可以諗到既選擇普遍都會比蠢人多
即係同一個情景. 蠢D 既人可能淨係諗到
A同B 既選項. 而呢個選項都係會導致結果無咁好
愈聰明既人開出黎既選項就愈多
可能由A-Z 都有. 咁佢就會簡到一個合乎大家利益既選項
中國亞洲會認為識扮蠢就=圓滑呢D 諗法其實有D大男人主義
聰明既鬼妹都可以有A-Z 選項但佢地唔include 扮蠢呢樣野. 因為佢無諗過顧及你面子會係合乎大家利益既選項之一.
咁當然如果佢夠聰明同埋同亞洲人相處得耐, 知道呢D 民族性, 可能會識簡呢個選項.

蠢蠢地會開心d既

同埋扮蠢呢個2個字都幾有趣
我會欣賞女朋友同我相處自然, 純真, 有小孩子既心.
佢同時都可以識得做D 又成熟又理性既選擇
會想佢扮蠢既時候無非多數係
1. 想佢對你既錯失當睇唔到, 咁但係如果咁樣既話會令我進步唔到. 佢扮睇唔到(扮蠢), 為左氹你開心. 而唔係真心想你進步既話, 呢種唔會係真愛. 愛情會令人降低智商係因為愛會犧牲利益, 會變蠢. 所以如果個女人扮蠢既時候, 佢愛你都有限.
2. 想佢比面你, 咁其實係你自卑心作祟. 點解會認為佢做某D 行為會得罪到你? 或者需要佢扮蠢去欣合你既自尊呢?

所以我會accept 扮蠢係指扮傻傻下, 大家一齊做番小朋友. 簡簡單單咁. 大智若愚既意思
呢一種我會比較鐘意.

蠢嘅女人會懶醒
醒嘅女人會扮蠢

蠢人真係好撚煩 真係會想打柒佢

醒但傻更更

醒到識扮蠢

蠢先做你條女

之前識個人似佢
1. 辭不達意、手舞足蹈都解釋唔到一樣野
2. 諗左當講左，但對方唔知佢噏乜時，佢就話人蠢
如果話佢根本無講過果樣野
佢就話係因為佢個腦轉得太快，個口跟唔切
明明係表達能力有問題
但佢覺得自己太醒，所以凡人跟唔到佢思維
打完出黎我都想笑

其實真係聰明係好易解釋到人地明先岩

一啲啲啦
唔排除係有智商高但係口才唔勁嘅人嘅

低eq 嘅人好多時都唔係特別醒不過會覺得全世界都蠢

醒既唔會揀你啦

醒